[老實人佳知武仕]十月一日田草十場賽日討論區

幸運如意打氣區

新POST大家好運
G3兩場太明顯唔想做標題

lm

今日負數

循例繼續負評

貓囝復出未

幫我做問卷先啦

等你救我

大家好，我們是賽馬誌，本專頁成立約一個月。今次問卷調查希望大家花少量時間完成，本專頁希望收集各位朋友的意見，使我們整個團體進步，日後為大家帶來更優質的文章/資訊。你們的每一個回覆，我們定必認真看待，謝謝。

鍾意我地既 FACEBOOK比個LIKE我地

十月出山了

答左「老巫已有我ig」

支持貓巴

做左

等你出山

貓巴是我們沒有心水時的扶手棍

Agger

超級討厭楊明倫 一世blacklist

吳嘉晉二世

正數揮手

THX ALL
LOVE YOU ALL

大家繼續嬴大錢

今個月好忙，但會係到同大家傾馬仔，會係FB同清爐出心水。

星期日有我旺了但皇天擊殺，點算好
屌你沈集成用親啲人騎我旺，除炒飯同頓，無個我LIKE

大家要多多支持呀

今晚豬20
十一努力追數

想知仲有冇人話潘train唔識騎馬

其實好多場都冇跑錯既又

一時時條友
但後生仔唯一係佢比較有信心買

手風唔多順

東仔好過佢啦

淨係勇霸神駒上次十二檔埋二疊已經勁啦

直頭差劣
最慘係佢啲馬成日唔錯，引人買

傳奇dllm

達子晨操接手左川河 好期待騎佢定軍歌

發明小子呀嘛

邊個騎我都贏啦

嘩呢層我好有保留喇

理性上緊係川河，不過情感上佢係軍系主帥
不過川河好似要砌既馬，佢得唔得架

三級賽想買你 去馬?

我今季都唔知係咪得罪佢 次次買佢唔係第4就跑尾 傳奇我都諗唔到點解位置都沒埋 本都收唔返了

雷公鑿dllm

今季我都輸過唔少係佢身上

今年華將表現感覺好左唔少

少左個馬霸喎

何妖真係一嗚驚人
不過無咩以緣

何妖有料

東東都進步好多 不過出閘練返順d更好 成日漏閘

佢今日都幾場 兩場第3 兩場第4，手風叫好緊
今日場善傳千里見到佢入直路想走內欄博下位，都叫正常返

文武傳奇轉師傅騎要吼

軍歌係大家屌到飛起嘅楊明綸喎
係咪冇人會買?

已填

感謝

唔記得佢上季係咪都係咁慢熱了
不過佢此終唔係騎啲好壓一既馬
但啲馬真係三三四四馬，點都會買

條友後上沒哂之前的風範了 13少我就要

其實楊明綸除左頭先隻友風子雨騎得衰
仲有邊隻實力馬博失?

開鑼日差唔多隻隻都係

勁有波叔一千減分
有衝勁轉倉第一舖 跌到得番980磅
都唔算隻隻掛
有睇貓巴清爐就知孟買之星點解輸

你睇返佢手馬幾勁先講 1WIN都沒 轉人騎早就鸁了 南莊加寶 及時行樂 加埋傳奇 唔想數 沒野好講只能說廢

楊明綸唔只今季未贏馬咁簡單
對上一w係上季4月尾隻傳奇 仲要執二攤贏

係跑法既問題
有衝勁有參與既相信都記得 7檔全程唔搵位3疊
真好彩又唔放
仲有 八太子 南莊加真呢d
呢條垃圾根本跑左成個月仲遊魂緊
廢到都唔想幫佢搵籍口

南莊加寶轉倉初出 路短 慢步速都第3
佢攞出少少又俾人話兜得出
及時行樂佢輸完換沈拿輸得仲遠左 會唔會其實係隻馬冇想像中咁高?
49分嗰時贏唔夠一個馬位 之後都係止於近
佢手馬其實真係唔係好全面機會咋喎..

佢同祈普敦簡直幫我地飛走唔少邊線馬

南莊加寶可以比籍口真係1800馬
反而如果佢唔係醒目轉灣開始比既話應該披都無
及時行樂應該到咗頂

或者咁講，佢好多馬晨操真係好睇，好引人買。

我只係同意佢呢手馬應該要有一兩隻嬴到
今日傳奇可能可以忍多陣先，彎中都走曬了。

傳奇都可以選擇忍嘅
但結果中前段喺佢前面嘅馬都早過佢番終點
我從來都唔係楊明綸fans
只係見佢機會馬唔多 但塑料喜南莊加寶嗰啲騎得好又冇人讚
輸左就係咁俾人插 覺得佢有啲慘姐

今日定聽日出排位

我係講12號尾場勇霸神駒
不過都多謝你提醒我佢騎發明小子十幾倍變奏得手嗰次
呢啲邊係見習生發揮黎架

火車潘係有一定能力，但以佢外地出賽經驗10磅起步根本賺磅賺到傻，升格做3磅仔先見真章

火車潘步速意識高過一般見習生好多
可惜群埋獸醫潘到

【征戰日本】幸運如意最後試跑良好，出賽戴眼罩

「幸運如意」今早由柏寶作最後快跳，姿態從容不迫，看來適應中山競馬場草地狀況，呂健威在機場臨上飛機前表示根據柏寶匯報馬匹在最後快跳走勢良好，在草地跑道上斜情況亦可應付，而出賽時將會戴眼罩上陣。

又戴眼包

上次戴眼罩輸條街

位已排

勝利導航重磅大外檔 同場又冇乜快馬
留名睇輸左又俾人屌

屌你老母我蝦俾撚左田狗

英明勇將

預左無既話輸左又點會屌呢

難度到
好想要心中有你但d 對手

馬王出黎行街

日本今朝有人影左佢晨操,可能見佢試戴眼罩操後反應唔錯掛

軍歌配楊明綸

牙敦繼續幫神仙操馬

慶典盃9up分析
美麗傳承：唔知點輸
四季旺：皇天擊殺
澳斯卡：已灣
美麗大師：底出
五十五十：機會五十五十
川河尊駒：IN 韋達 WE TRUST
平海福星：操馬
軍歌：唔係韋達
馬上發財：麥偉利+葉楚航 不了
當家精選：廢馬
達羅素：34567
加州議長：G3馬
醒目名駒：G3都跑唔掂

加州姨丈似上季尾搏多左 冇乜態 閘又唔係試得好

川河豬駒勝望狎一？

尾場有理共想田雞變皇天 隻馬係咪又準備帶個人返終點

當家應該有錢分下 仲有隻五十五十

僥倖無綠仔仲係咪僥倖

留名 星期一好正

如沐春風又出黎呃錢？

V92既不肖子

朝五晚九終於係office hour入面跑

係咪要轉倉
成日沖一段仔好吸引但又沖唔切

其實火車真係有d料既
唔係話馬後炮 我一向都只係覺得佢騎得礙眼
佢前季十磅配師傅放頭馬 真係可以合埋眼買p

嘩 時時精綵俾何妖

係呀 佢減十磅真係好惡
唔知佢上季突然贏少左馬 同贏夠場數會冇左減磅 關唔關事呢?

第8場堆馬好好j

燉到三班先再諗

五班

好老實 佢五磅左之後出多左古惑 騎得礙眼左係事實
感覺上牙東五磅左之後要跑既都有跑到 尤其配師傅既機會馬 配叻廐都係
咁樣先令人感覺佢好過牙輝
技術上牙輝應該掂過牙東

今次場G3 應該唔會又美麗傳承放到掛
郭少明都話隻馬唔係咁fit

133大外檔 當試閘啫(好似係)

美麗系 簫家夾埋都5隻
會唔會底出大師同達羅素

五十五十俾田草國

大師搏得就搏 冇雨落就要埋
達羅素唔似咁短

旺蝦有冇機挑戰到大下為攻

騎師唔得

好撚慘

力架

啤酒田

低過21分先再諗

平海

同場有咩馬搶
有心博嘅話傳承再賺多次都唔奇

想要美麗大師 川河 五十五十
傳承11檔 牙旺配皇天 平海1400贏戈陣配雷狗仲要低班
當家估佢熱身 博下三隻冷少少岩路程

天下為攻無跑過1000又重榜
真好彩同發盈喜實鳩放 博下蝦仔守住23位 贏

搵人幫佢介賭

完全同路
牙旺真係麻麻地

力架手馬惡撚到

清新動力 追埋呢次

咁我下次先買

彎ed

又跟到蔡 又跟到告仔 希望佢俾d心機

力架掃哂兩個三級賽

我旺啲閘都無勢
上年嗰啲真係自動湧上嚟
心好痛

仆街 啲大賽馬得返平仔

仲記得上次牙旺久休出返黎
賽前我都睇好
臨場d飛回到半冷
半冷既牙旺 又真係打落去一滴都無
就知牙旺彎彎地了

又無半冷既
埋門同傳承啲飛真係高下立見

我估唔到佢今次久休出返嚟啲閘都咁 點搞呀
皇天兩課閘隻手都真係有比有砌下佢

唔拎佢去跑二千咪冇事

記錯sor
但 1.9 同 3.7 知咩事

牙旺應該比雷狗騎灣左

應該無咁大件事掛

反而覺得佢今鋪會真砌
我諗咸成都想睇佢仲有幾多係手

力架騎番一半一半好過喇
夾慣夾熟 又有一檔
阿國騎都唔知買唔買好

似當家彎彎地多D

驚班級數馬黎熱身 始終之後大賽
想博其他算

呢個馬房一到級際賽好似多數都砌
阿國砌硬

頂磅砌盡贏場1400其實都唔係好事
好難keep到12月

換走力架先可以挑戰g1
隻馬都比佢浪費左上季下半季時間

呢層都係
我諗佢部署同上年一樣，可能下場少負幾磅先砌。

皇天田草去馬多數唔只一隻
同埋老苗都會陪佢一齊去馬

我會睇左個上半場先諗佢

必得勝退左

澳B卡
無懸念

跑過一千
初出仲係李寶利贏

差檔重磅

有返個賠率搏is oj la diu

本身執個好檔真係好會揀佢
搞搞下要返平仔算

睇賠率同形勢做人
蔡約翰上一關ivictory然就要諗平海

咁如果上一關蝦王呢

OCK上季冇一場有過威脅

澳B卡或者估當囝彎剩幾多

呢個思維點樣嚟

位置都可以諗
W就好似難啲

路有專長 不過上季G3千四連幸運如意都係佢前面返黎

1行目：馬名・馬体重
2行目：計量日・場所・前走馬体重

ラッキーバブルズ 490
27日(木)中山 477

重左13公斤,好食好住

遠征仲增磅 睇黎好開心

純粹覺得佢前季加個D分都唔值
搞到佢個分盡到不得了
係呢個分既冇理由上季完全冇威脅

G3馬 G1跑得近都128分

一孖熱定一孖半冷

講真 祈普認真 平海後勁沒得輸 不過路程好似太短 五十五十 轉左阿國反而勁左 因田雞發力慢 達羅素毒男認真都高一班 又輕磅 不過e排成日發夢 大摩手馬沒咩睇頭都唔想留意 感覺上會輸

紅日都做野

唔太關事

華人一哥上年為隻平湖唔騎傳承
結果而家G3無馬跑

迷容唔會有好下場

讓得比頓嗰下都知返唔到轉頭
輸咗讓比人無野講 贏住讓比人就

平海1400嫌唔嫌短要睇埋今場先知
我覺得佢報女皇杯棄冠軍一哩呢個決定好奇怪

佢知道傳承一定會俾潘拎走
不如騎平湖 話俾人知我係主帥 寧願放棄傳承都照騎平湖

今次我都要平仔

傳𠄘就算佢keep住跑最後都只係會俾返潘狗
佢去騎平湖係合理做法

點解一定會俾返潘？

初出可能夠新鮮感又睇唔曬
此終 贏打吡上女皇盃望落貌似合理

檔好輕磅好似幫好多咁

天下爲攻，旺蝦王死q?

美麗系嘛
不如咁講 如果騎輸左傳承 有藉口俾潘 但潘騎輸左唔會俾返一哥掛 但傳承唔會永遠贏
咁點解我唔要平湖 幫班大陸馬主打下飛機 騎輸左都唔會無左

最主要係我覺得旗袍會砌
到時睇飛啦

耳邊風 老啦
幸福分享 威哥係咪以為嗰隻係幸福指數
發盈喜 放唔出就收工
勝得威 好似未跑過一千
真好彩 級數問題

駁吾刀

旺蝦王有冇位置……都難講 隻馬放到出黎先騎得掂

我會搏返真好彩

蝕太多磅啦，寧願搏下耳邊風

法國阿旺近排都冇做快工夫
九月除左兩個閘都係踱下步

旺蝦級數應該冇問題啦重要輕磅

真好彩我買係買佢狀態同戰意
當然要搏返佢個健康問題同埋呢啲G3唔會重注啦

我睇到都呆了

定係咸成D馬係咁 睇左幾隻都係一個禮拜跳一次

果場二千傷三隻

傳承本身係頓分身乏術先搵華人一哥代勞下話

啲三級賽重磅認真跑贏的話，好驚跑傷啲馬

好彩今朝都有出嚟跳返
因為8號課閘到21號中間無功夫

嗰時頓攬住大師都無要傳承
我諗佢未必睇好
到贏咗場G3G2先即刻開口

望隻馬跑完平平安安返到馬房算啦

傳承我記得係頓認為跑長好過短先季初無揀

不過頓係美麗系主帥佢幾時拎黎騎都得，呢個都係事實

今季都咁望
唔望有成績了

咸成都估唔到金盃果場去到咁耗元氣

睇埋今季馬克羅斯咩表現

聽朝考閘 睇下走勢

期待

確確實實係一哥贏浪琴表
我諗就算之後跑輸都會俾返潘掛
咁做幾仆街

都唔會*

四季旺級數見準，有場G1好好了

盡

唔明你呢句想表達咩
用隻首本一哩既馬放落金盃幾隻馬身上
換返住巴基明月落一哩係咪掃得曬
當然無話過佢係步步友之流 但你呢句好似唔太關事
如果佢報既賽事同傳承一樣唔知結果係咪都一樣呢

一定賺有無得再賺

部署跑金盃
事後先發覺後遺症咁大

事實係唔到一哥揀

我覺得隻馬見頂姐
上次季尾好似有場G2?單挑傳承都輸
唯一場G1係拉發揮得好先僅贏5050

我明你講咩 我唔係因為場2000而定旺啦
但我睇成季我覺得佢再拎G1機會唔大

咁我都認同
除非狀態好似返去之前咁

去到呢個lv好難再進步
不過佢好似無同傳承單打獨鬥過
咁五十五十之後啲group發揮都唔算太差 除左有場田雞瘋狂擺前走

天下為攻應該1.0

平海福星離譜敦呢個配搭又唔錯喎

有冇人覺得尾場好難揀
有理共想 精算風暴 小巨人 石原里美 僥倖

隻蝦上季輸個場2班1200好勁 天下為攻讓唔起咁多磅

其實唔錯
不過上季佢同牙蔡輸到人驚 好幾隻熱門

想問下各位巴打尋日有無買到楊明綸既馬？

琴日無，幾幾次有
下星期會買，假如佢騎南莊加寶

尋日買左兩隻，都覺得失望

我估好多人有買傳奇
你買邊隻

有 就係買左佢搞到個頭流哂血 今世都唔會放過佢

尋日無
之前雷公柒

雷公柒

原來有另一個 post

一路睇另一個 post 以為一個人都無.

真係要諗諗點樣統一 post 名, 等以後好快就搵到賽馬 post

例如加 #賽馬日 之類...

最緊要尾Post出新Link
上季搶住開

一時又 快活谷,

一時又 跑馬地

一時又 沙田

一時又 田草

一時又 夜賽

一時又 田泥

一時又 泥地

一時又 全泥

好難 search 呀

[賽日討論區] xxxxxxxxx

一時又 谷草

都唔知 search 乜至啱

一時又 夜賽討論區

一時又 日馬討論區

一時又就咁 田草討論區

統一有呢個都可以, 最緊要個個開都用就得.

下次就試吓 search 呢個睇吓得唔得.

知道賽日既話其實唔太難 search...... 新手另計

根本個個topic最尾五隻字都一定係「賽日討論區」
一search就有

一search就出到

賽日討論區

以後大家開就最好有呢個, 統一D, 易搵D.

同時睇到邊條友比較燈

以我知道潘冇索騎傳承 係梁家俊揀左平湖佢先要傳承
zac唔似莫雷拉 人地贏開嘅馬佢好少搶
馬主點名另計
但一定唔會好似莫雷拉咁一打開個報名 睇到邊隻贏面最大就打電話去 到last minute先推莊

三寶應該熱能到仆街

唔好講笑我覺得牙東搏馬好好j
又好分

想g 星期三跑六場會安排咩時間

我頓真係好少搶馬騎
所以佢先叫牙街
好多練馬師都親口講佢成日推嚟推去

幸計如意14檔
Between JRA做哂靚檔(8號)俾鐵杆成針

俾錯

┣━┯━┯━━━━━━━━━━━┻○┯○┯━━━┯━━━━━┯━━━━┓
┃１ │１ │ラインスピリット .[牡7]│57│武 豊│（西）松永昌│ｾﾝﾄｳﾙｓ5┃
┃１ │２ │(地)ヒルノデイバロー .[牡7]│57│四 位│（西）昆 貢│ｷ-ﾝﾗﾝ.14┃
┃２ │３ │ワンスインナムーン . .[牝5]│55│石橋脩│（東）斎藤誠│朱鷺S １┃
┃２ │４ │スノードラゴン .[牡10]│57│大 野│（東）高木登│CBC賞12┃
┃３ │５ │アレスバローズ ..[牡6]│57│藤岡佑│（西）角田晃│北九記 １┃
┃３ │６ │ダイメイプリンセス .[牝5]│55│秋 山│（西）森田直│北九記 ２┃
┃４ │７ │B(外)キャンベルジュニア...[牡6]│57│田 辺│（東）堀宣行│ｷ-ﾝﾗﾝﾄﾞ4┃
┃４ │８ │ファインニードル [牡5]│57│川 田│（西）高橋忠│ｾﾝﾄｳﾙｓ1┃
┃５ │９ │ラブカンプー [牝3]│53│和 田│（西）森田直│ｾﾝﾄｳﾙｓ2┃
┃５ │10│レッツゴードンキ [牝6]│55│岩 田│（西）梅田智│ｷ-ﾝﾗﾝﾄﾞ5┃
┃６ │11│セイウンコウセイ . [牡5]│57│池 添│（東）上原博│函館sｓ １┃
┃６ │12│ナックビーナス [牝5]│55│ｊ･ﾓﾚｲﾗ│（東）杉浦宏│ｷ-ﾝﾗﾝﾄﾞ1┃
┃７ │13│ティーハーフ [牡8]│57│国分優│（西）西浦勝│ｷ-ﾝﾗﾝ.11┃
┃７ │14│B[外]ラッキーバブルズ ..[せ7]│57│ﾌﾟﾚﾌﾞﾙ .|..（香）K.W.ﾙｲ│ﾌﾟﾚﾐｱＣ 3┃
┃８ │15│ムーンクエイク [せ5]│57│cﾙﾒｰﾙ│（東）藤沢和│ｷ-ﾝﾗﾝﾄﾞ9┃
┃８ │16│レッドファルクス [牡7]│57│戸 崎│（東）尾関知│安田記 ９┃
┗━┷━┷━━━━━━━━━━━━━┷━┷━━━┷━━━━━┷━━━━┛

希望平仔騎得掂祈禱

「莫雷拉離港後，潘頓很大機會獨大，因為他是世界級騎師，人脈廣博，很多馬主支持他。不過，莫雷拉離開亦令我較前容易爭取座騎，因為以往自己的座騎一跑近，莫雷拉向練馬師問一問就搶走。」

連柒俊都咁講阿奠

善傳千里，友風子雨

巧橙 搶馬

真係唔知佢咩事，想交番個牌？

星期三跑6場咋 ？

8場，報名表都出左，佢應該睇賽期表以為得6場，但其實有分組

大佬走左就即篤佢背脊

豬馬然錢

但好多難出頭既馬交比佢就贏
又好難唔令馬主樂意比佢騎

有利有弊，馬主開心但早傷就快啲換馬

自膠

幸運如意14檔 咁就難鸁了

今朝試閘皇天擊殺又俾馬掟落樓

比邊隻

仲好，日本短途入面成日塞埋一舊

協乜神駒

協勝？

腎著先機係咪今日

16年果次大仁大勇(1號)

協力

協助

成楝牆喺前面

我達唔騎軍歌

尾場係咪全世界巡航導彈?

沙頭角村長個女

咁都接龍

朝五晚九個閘J死

跑法獨沽一味

屌彩星又跑想點撚樣

減落五班

上次以為復甦
一跑沙田呃咗幾多人

呢隻一世blacklist左上次無參與

快步速留到包尾追少少就呃到人

希望大家支持幾位手足講馬既page同幫手做份問卷，任屌唔嬲

個人清爐今個星期照常
今晚有焦點馬比大家

支持

仆街,用錯正身

我都放棄咗好耐

應該有人重傷

that reply is gay

以為你地好鍾情呢隻

尚多湖
退役啦

尚多湖再次試閘失敗，終於宣布退役

好似無咩人吹捧呢隻

馬克羅斯(未彎)

二班咁多老虎仲要容狗
你買埋我果份

你捧呢隻既話我唔介意呀

想屌！幾錢
btw,唔買都嚟睇下

龍串鳳抵買抵買

包有分頭

平海福星

上季愛馬 但要睇臨場

免費

清爐出咗焦點馬，仆街，又迷容同寶利，星期三靠佢地先翻身。
中華一號同幸運興隆
另一隻焦點馬會係PAGE到

難以置信 李匪寶利而家仲未開齋

呢條仆街最憎就係佢 買佢就西 唔買佢就隊爆你

佢幾隻都搏曬老命 手風好差下
緣分呢啲真係好難講 我同佢都係間中夾

之前買佢糖痴豆 搖錢樹 我酷 壯思飛 全部機會馬都閪曬

嗰次高比仔真係中曬伏。不過明知香港初上一哩都信咗佢

大家最討厭騎師其實首名係邊個……我頭2名係小氣鬼同麥偉利 吳長進同大師兄我就算 多數無視

呢隻愛馬嚟

典解香港冇女仔咁樣講馬

如果腎仔咁做呢。。

皇天真係做膽，其次何妖

我最憎肯定係寶利閪 上面d馬講完 講返禮拜三 我買潘狗做Q膽拖幾隻 就係無拖寶利閪隻中華1號 結果又隊撚爆我條Q

法國力架而家d騎姿好似志叔

果啲乜鳩競馬女神...
照稿讀
「跑馬地一千六百五十米」你有冇聽過有馬迷會咁講?
谷草1650幾順口，佢地真係唔識架喎

搵個樣OK既跟稿讀既啫

田泰安 買親都啤酒園

中華一號有咩問題
熱過身
又首本路程
跑都入嚟都叫有根據

現役同歷來唔同喎條list

即係搞marketing果班馬會中層都唔多識馬囉

其實想拖埋 不過覺得個人唔得佢平時就古古惑惑 扮塞車 一唔拖佢就衝入黎

已經唔係唔多識
係好多個都唔識

個d競馬女神 做雞就叻 簡d馬10隻死9隻 所以令馬圈容易玩幾多

想allin 鴻圖雞會

三叔唔好做傻事

睇番尚多湖終於可以退役,完全唔理你個下真係好型

我的禮物咁經典

真點性格巨星

出師未捷
我唔會放棄既

【節目調動】馬會提示馬迷 按以下時間開電視

6,496
建立時間 (HKT): 0928 21:17

賽後你點睇乃馬會自製節目（香港賽馬會）

國慶賽馬日將於下周一（10月1日）在沙田馬場舉行，其後在10月3日則會上演谷中夜馬賽事。

馬會今天（28日）公佈《賽後你點睇》與《早着先機》兩個電視節目的播放時間，將作出相應調整，詳情如下：

《賽後你點睇》（10月1日賽事）的播映時間為：

有線電視Sports Plus – 10月1日晚上11時

NOW 668台 – 10月1日晚上11時40分

無綫電視J2 – 10月2日凌晨12時35分

《早着先機》（10月3日賽事）的播映時間為：

有線電視Sports Plus – 10月2日凌晨12時15分

無綫電視J2 – 10月2日凌晨2時05分

NOW 668台 – 10月2日早上6時

福來村灣荃紅頂留名

腎著先機一直睇web版

但上次個第二真係好進步，係際遇冇佳運來咁好
今次對手一係1800經驗少一係就跑再長途d
搏佢質新

以下內容純屬9up

應該都好少人經電視睇

容天鵬

隔一日又跑
同時出兩鋪排位

lm等水

好似話十月跑 14日馬

我個心好能痛啊

痛d咩……

眼 見 為 準 ： 隔 日 跑 誰 玩 得 喜 ？

今 屆 國 慶 賽 事 在 周 一 舉 行 ， 1 0 月 1 日 是 公 眾 假 期 鐵 定 日 子 ， 其 他 賽 期 理 所 當 然 要 作 遷 就 ， 而 今 屆 除 了 國 慶 賽 事 移 至 周 一 ， 打 後 賽 期 全 部 按 照 慣 常 公 式 ， 隔 天 周 三 晚 跑 馬 地 夜 賽 ， 四 天 後 周 日 舉 行 沙 田 日 賽 ， 如 此 下 來 便 誕 生 了 今 季 第 一 次 隔 天 跑 馬 ， 不 過 坊 間 不 少 言 論 ， 對 於 賽 期 編 排 大 有 意 見 ， 認 為 應 採 中 庸 之 道 ， 改 跑 周 四 夜 賽 ， 一 切 麻 煩 迎 接 刃 而 解 ， 按 事 述 理 ， 如 此 確 實 可 行 及 可 以 取 得 平 衡 。

其 實 改 跑 周 四 夜 賽 這 個 簡 單 動 作 ， 十 分 顯 淺 可 見 ， 編 排 賽 事 大 員 是 沒 有 理 由 不 懂 得 ， 既 然 選 擇 硬 要 進 行 隔 天 跑 馬 ， 不 如 想 像 當 中 有 否 玄 機 ， 第 一 個 可 能 性 是 不 作 為 ， 馬 會 立 場 不 跑 就 錯 ， 跑 少 了 也 錯 ， 其 餘 事 情 則 少 做 少 錯 ， 譬 如 最 近 的 十 號 風 球 前 夕 ， 賠 率 版 馬 經 印 妥 了 ， 才 一 錘 定 音 宣 佈 取 消 ， 完 全 不 作 預 測 式 的 行 動 。

另 一 可 能 性 則 剛 好 相 反 ， 預 備 未 來 飛 越 時 空 大 展 拳 腳 ， 線 索 是 今 屆 忽 然 安 排 三 次 隔 天 賽 馬 ， 颱 風 補 賽 又 再 來 一 個 ， 豈 真 如 此 巧 合 得 無 法 避 免 ， 不 如 倒 過 來 想 像 ， 周 三 周 日 是 香 港 賽 事 基 本 盤 ， 日 後 從 化 若 然 舉 辦 賽 事 ， 編 排 在 周 五 進 行 就 是 最 佳 落 點 ， 從 化 馬 場 規 模 宏 大 ， 除 了 訓 練 三 百 匹 港 馬 ， 另 外 養 練 數 百 匹 競 賽 馬 相 信 絕 無 問 題 。 最 後 介 紹 國 慶 賽 事 心 水 第 二 場 「 玩 得 喜 」 ， 氣 量 在 上 季 經 已 充 分 開 發 ， 今 季 只 要 提 升 狀 態 便 成 ， 現 時 火 力 已 備 ， 用 小 將 減 磅 可 即 拼 。

周四跑夜馬好似話令差佬等公共機構麻煩左喎

焗住想追多次

根本上on9
只不過將星期三人手調去星期四

仲有巴士改道

以往好似都試過星期四跑

星期二都有
墨爾本杯賽日

跑咁密想輸死我

逼害

旺蝦蝦

牙奠第一日騎中山馬場就已經贏左4場(佢仲有一場未跑)

武豊終於贏到四千場

連續兩日有馬賭

星期日泥地有菜七子

大仆街獨贏5x1

重要唔係騎足
8場5win1pla

日, 一, 三

126
121
117

class I 點樣分磅法 ?

真係派錢 整條拉狗6串1 好過收息

雄馬/閹馬 57kg
雌馬 57-2kg 55kg
3歲馬+雌馬 55-2kg 53kg

「初出馬介紹」是由特約供應商製作，並由馬會向外界發放，供馬迷投注時作為參考並非馬會的官方資訊。
馬會已盡一切努力務求有關參考資料盡可能準確，馬會就此並無責任。\

今季搵邊間垃圾特約供應商寫寫到咁垃圾呀

今年好似慳水慳力左

短直路好岩佢六百發力傷腳騎法

寫個班中文好似唔合格咁

又係跑馬地轉彎踩油壓入去嗰招

原來轉左呀
唔忸得知難睇左咁多
屌你呀馬會咁樣想將個波射哂?

上季隻DI仔
寫到以為已經贏G1

【神級灰馬】七戰六冠一亞未夠好？潘頓自揭棄旺蝦王原因！
8小時前8.9K
即時賽馬

旺蝦王在田泰安胯下挑戰三級賽

下星期一（10月1日）沙田第七場1000米三級賽國慶盃，七戰六冠一亞蔡約翰馬房的灰馬「旺蝦王」是首次進軍分級賽。

對於這匹四歲賽駒能否更上一層樓，蔡約翰仍抱較為審慎樂觀的態度。

蔡約翰說：「『旺蝦王』目前仍須力爭上游，但我認為牠有能力續創佳績。今場為讓賽，牠負117磅，因此應有助牠爭勝，而牠亦擅跑沙田1000米直路賽。」

「今仗牠要面對更強勁的對手，但相信牠可以應付。踏入四歲後牠看來更進一步，即使這亦已在預期當中。」

騎師潘頓以往均曾為「天下為攻」及「旺蝦王」主轡，今次他將夥拍「天下為攻」出爭國慶盃。

潘頓說：「『旺蝦王』擅跑直路賽，加上牠與『天下為攻』之間的負磅差距，無疑是我的關注所在。」

「不過，『天下為攻』已在高水準賽事中證明其質素，而『旺蝦王』則仍是未知之數，相信大家都很有興趣知道，兩駒於今季稍後時間的成就將會是如何。」

今仗為「旺蝦王」操刀的是田泰安，他今季已兩度為此駒進行試閘。

田泰安說：「『旺蝦王』試閘表現出色，而且速度銳利。顯而易見，今次將會是一大考驗，我認為牠有實力克服此挑戰。」

「以兩次試閘表現而言，以第二次的試閘表現較佳，而目前的狀態亦續有進步，今仗牠負輕磅角逐首本途程，當屬爭勝要角。」

「天下為攻」及「旺蝦王」均會進軍香港短途錦標，跑完國慶盃後，牠們均會出爭二級賽精英碗及二級賽馬會短途錦標，繼而全力應付國際賽。

蔡約翰說：「只要牠們的狀態得以保持，便會以此傳統的部署進軍香港國際賽。」

因此，蔡廐另外兩匹短途佳駟「翩翩」及「爭分奪秒」亦會以相若部署進軍香港國際賽。

蔡約翰續說：「『翩翩』目前情況理想，現時保持慣常快跑操練，健康良好，很快牠便會復出上陣。」

有無邊次香港馬遠征唔係大熱?

鄭俊偉贏沙地嗰隻

吹走奠雷拉未

隻幸運如意彎哂都大熱

臨開跑就回飛架啦

咁咪好囉
愈熱愈好

聽日日本馬唔開po?

希望大家支持幾位手足講馬既page同幫手做份問卷，任屌唔嬲

個人清爐今個星期照常

當年極奇妙

聽日日本阪神賽事取消， 好嘢

受颱風 Trami 影響

關事?

好嘢喎, 呃唔到添

不過關西同東京都唔算距離好遠
又會取消關西唔取消東京咁得意

其實可以搏位置,佢次次開季第一場都入前3

條數唔係咁計牙

咁D人影佢係日本睇D片同相都睇都出佢happy呀嘛(可能因為唔洗住沙田劏房)
搭埋佢做腳冇壞

人喺日本既話買幸運如意P當感情飛都好
香港個賠率完全唔值

賭日本馬睇JRA賠率最實際

好似西車咁臨跑前會冷架啦,到時求其買些少做感情飛囉

想聽分析

清爐出埋文講兩場G3
Page呢一兩日都會有新專欄 大家密切留意
比個like支持我地一班手足

Between呢度睇日本記者評鐵杵成針既狀態係A,騎師唔on9塞車應該贏

參考上次寶塚時日本記者俾既馬匹狀態

川田醬雅 嘻

日本睇D馬迷講現場見到幸運如意好似怪物咁

嘩星期一咪好多馬賭

?
聽日日本
唔係星期一

岩岩睇日本賠率 幸運如意成26倍
香港賠率就4.1倍 咁多感情飛

差咁撚遠

正常啦
香港馬出到去 騎牛都熱

買完等睇柏寶14疊轉灣

冇分析 睇日本賠率買

今早睇住green channel，睇下個場點樣。
日本都有評馬人貼佢正選

首席智將

狗會今日開幾點

頭場泥地放頭大勝,大熱門超晒班

幸運如意Ladbrokes 21倍

唔識日文 邊到有賠率？

左面格仔 右邊直行第二個

莫雷拉

場場都莫雷拉大熱

彎刀赤駿有冇機走到入p

睇左3場日本馬
放頭優勢極大

班廢老買到熱晒

柏寶自己執生啦都唔係第一次去日本跑
仲有咪撚撞人地隻馬玩同歸於盡

睇完頭先個場千二,最好係留守五六位有cover,直路一衝過晒,太後同外疊好難有運行

1225 頭場

1525 尾場

起掙打人遮會

其實日本果邊好多都係莫雷拉熱哂
明明近績唔算好突出
但已經大熱

因為莫雷拉勝率太高
跑八十幾場已經贏左三十幾場

雷拉贏番場先

過關買wp

日本賽日有無另開專區？

好奇現場呢D回顧記錄有冇精英大師同極奇妙

有冇ching有日本賠率網

樓上有

蘋果批 廿幾倍

S1唔識買

全副心神

我華大仆街死q

今日有馬賭 .......

兩個鬼佬買哂搞掂

全副心神好似放？

點解有蔡俊燈的

手足岩岩開始賭馬？

收到wind 雷閪幫狗會揹飛

雷閪係時候吸飛

舊年有人係沙圈掛有得威banner

外國血統賽績專家

西澳洲爸爸媽媽

武豊買唔買得過?

雷神w

唔多得

7，9

想當年平海福星既爸爸遊戲世界贏澳洲打吡，相信平海福星打吡都應付到

做膽
拖1 14 16

利申，尋日買波買乜輸乜

蘋果批

試下潘多拉之盒先

R1)9 十方高才
R2)6 兔子舞
R3)10 無風無浪
R4)11 信徒
R5)11 特色星雲
R6)2 美感

雷神！

1 7 14互串
7wp

隻馬好似唔識跑右轉

16》2 3 10

3 14

D位置q咁熱既

2p

真係唔撚識啲日本馬

唔係呀，冇16果啲都好分呀

留返彈藥聽日算 心靈上G持幸運如意

我都非常同意
最多都係少少地買G1

有拉叔就識賭

14唔見左一半 開閘果陣

又係你牙莫雷拉

啊街好撚勁

日本騎師好撚廢

跑咩

真係兩個鬼佬

跑左一半都唔見左

笑左出黎 蘋果批輸成條街

尾三 一轉灣就上左黎

冇豐條撚屌入直路唔知做乜鳩停哂手
最尾返黎第5

呀拉話亂咁跑都贏

好想去日本賭阿拉

尋日4000W 今日養生

莫雷拉幾時返香港

拉叔派錢

識雷神咪得

拉叔p派錢

唔想買牙街呀

唔知係咪日本fans亂買,不過藤田菜七子果隻係日本14.5倍

鬼佬騎師係日本場場做愛咁制

後上泥地

藤田菜七子女騎師黎?

日本琦B

日本蔣嘉琦都唔sick

馬上支持 輸都沒所謂 雖然嬴左更好

鬼識日本騎師咩 日本女優就識姐

88倍

點賭

又見

雷神

呢場雷神果隻點買
近績係15 14 14
但日本果邊3.9
香港1.8

騎牛都熱

今日爆冷了

買華叔好過

藤田菜七子定琦B好J啲

睇返以前龍王喺香港贏嗰兩場
岩田康誠啲騎姿見到都唔開胃

啱啱比完甜頭大家
今場問大家拎返姐

華叔算
睇人買買到熱
呀拉 14 14 14 嘅馬都熱咖啦

雷神既然甩左香港,大家又唔駛咁陰謀睇佢 ,唔係話場場贏到,起碼佢去到佢都盡力贏。

雷神既然甩左香港,大家又唔駛咁陰謀睇佢 ,唔係話場場贏到,起碼佢去到佢都盡力贏。
而且中山佢既騎法係好勁

轉彎走d走d 無可否認騎功好

睇J2再check先知原來有香港人係果度做馬主 (10號)

錶系

菜七子
隻16上次都係贏中山變化地泥地
追寶尾先

唔知大魔幾時切左隻clever patch佢

草地獅子

大熱q?

8，10拖1，2，7

12》2 6 10 13

牙街

兔子舞想點

一棍牙街p 回血

屌...6 16 死哂

呀街咁都第2 知錯

買哂牙街算了

隻馬冇大仆街都保到條Q

改寫咁勁
牙街隻馬唔係放左頭應該無位上

咁都頂到第2

菜七子

靠牙街追番波數

1 13 8 12

咁樣殺左我隻獅子

仆街10膽拖返轉頭

入彎已經要打 冇啦

9場鬼佬連贏好似ok

獅子

阿拉騎法係日本有點霸道

唔信牙街抵輸

唔買雷係咪要注定要輸？

標去前，亞住先

8-13 pq都咁好分

呀拉勁唔勁都冇用
騎牛都熱過人騎精英大師

牙街1.6一野打去1.0

點買

J2主持要咩馬飛定先....沒隻中的 最後3分鐘先買

兩場都比雷西搞輸

1倍place, on9

睇黎呢場都係冇得爆
兩個鬼佬果兩隻賽績勁好多
係5號同10號稍為近啲

7睇個樣怪怪的.....唔太聽話

買win買2號
上次贏7馬位
初出跑第3，贏佢果隻再出贏g3

第三場點買

買冷

想買牙街w

一脈相傳 拖10 2 5

大熱q

2-7

鬼佬！

5-2-4-7

又中了

5-7針

嬴返小小了

無瘋係咪休息了

前面返哂黎

休息啦 中山場地唔岩佢

ラッキーバブルズ
セ7 57.0 プレブル ルイ 492(+15) 24.8 9

遠征都重咁多,幸運如意日日食大餐?

證明隻馬開心

要上斜辛苦，食多啲

好次香港人去日本玩咁

未必嘅
呢個係對返上次出賽
咁佢係香港抖完暑，重左都正常呀

佢岩岩到時係487kg
當佢地有意增啦咁

逆風？

幸運如意:跑完唔返去得唔得

佢好開心

Skip

武豊已比蔡俊燈追擊了

揀少兩隻

咁我買5-7-10

川田三寶

8無人要？

2定11

2.5.6.7.10.11

1-3-4

1.2.3.4.5.6.7.8.9.10.11.12

無瘋落飛

日本11倍->16.6倍,呢度仲落

8

同路

遊蛇

狙擊

信徒

8-12

和好ok?

小氣

遊蛇乖

8頂住個p呀

On9拉

joao

川田將雅你搞也 明知沒位仲走入去

8 10 2 3

我拉
廢老又包曬頭

1w3p，中埋qqp

川田醬雅預左架啦

無瘋 屌你

我單棍p咋

8，10

468蚊q
痴左線

係入面塞

多謝

派？

唔派貼黎做乜

唔派死撚開啦 show飛好撚型 屌你老母

想俾人屌

派

瑞草祥龍真係淒涼

特色星雲

得8 12 14係十倍下

好彩有買wp 條8-12比阿街累死

上射孖寶

幸運如意:仆街原來有比賽架?

丁字湖 瑞草祥龍跑左幾耐

派未

乖乖地ok？

遊蛇我地和好

哼

想支持幸運如意

撐幸運如意

幸運回左好多

特色

Gun!

日本果邊廿幾倍架

我拉去邊度都咁熱

廢老買

可以爆冷既 雖然難d

幸運如意 純美化身

希望柏寶早段積極少少啦

又話跟？

拖埋ok?

派me?

8 sure win

好靜
聽日想買川河尊駒
等十三少騎比皇天擊殺睇下

今日無人賭

幸運如意w allin

d 騎師有雨褸著

下次不如海外賽事開新Post丫

11 ?

今場邊隻放頭
同埋點解彎刀會有10倍

8號W 12號死撚開就得

幸運如意w

牙拉放 好似

我食能左隻馬佢

幸運定佢好

大雨？

想買隻1

可能細雨, 個地濕咗

腳既話我會要彎刀

想飛牙街

快飛

8 14 16 qpq

8膽餐TCE

幸運如意冇俾J2燈

好似無要

D 騎師除晒雨褸 lu

5，8，9

14 15 16

15 16 10

大名妃子
日本果邊落緊飛

吼大冷 5 6

幸運如意係咪彎左

如意

再見了

同人撞斷腳

威哥咪撚去搞笑啦屌

咩事

斷腳？

幸運如意返唔返到嚟香港 ?

好 撚慘 仆街

應該真係斷腳

8 9 1

拉停

輸撚哂 屌

有事

幸運如意(拉停)
馬無事就好

今次真係唔駛返香港了

易到

RIP
如意

都唔知去日本做乜，退化哂先去

已彎 退役啦

終點都過唔到

騏綵

打柴

轉灣同人撞，之後收停
唔好有事

睇落腳唔似斷

隻馬都跑唔番仲拎去遠征 衣加咁樣 正pk黎

去咩遠征，擺明無晒都去癡線

川田和田武豊

你係咪feel到佢唔妥

牙拉

綠寶有舖癮，只要有唔妥就自己收停嘅，事後都驗唔到有事，希望今次都係啦
輸錢都冇咁sad

左前腳出事

呢D咁既安排真係神撚級
臨老過唔到世
屌你老母

19pq

笑能死人

跑平磅見真章

退休嘆下咪算

8-9-1-6-10

鐵杵成針真係好撚勁，睇住黎食

搞能掂 中5.23三重彩

佢黎香港有獎金都知勁野

12月又黎過架啦

Lucky Bubbles

但係上次喺香港跑得好差

輸比旺蝦王 天下為攻

輸畀個三隻怪獸 返到日本一定超晒班

黎到沙田跑有獎金既短途馬唔多，已經好勁

對住牙蔡啲怪獸仲有獎金收都好野架啦

輸比果3隻唔算差啦

隻3歲馬都好勁

黎挑戰阿蔡堆怪獸....不如係日本屈下機

隻馬退化緊仲比佢遠征
無料咪撚扮大袋啦

牙街
事死班廢老

幸運如意同柏寶一齊退休算啦 越跑越差

兩條孭飛鬼佬

主席嗰次根本分咗兩組跑

邊有人會咒隻馬死
唔係希望冇事
而家馬post到底咩事

唉 如2真係好撚慘
係香港收下獎金咪算囉

想學極奇妙天久綠色駿威

隻馬唔係油王架咩？咁多架仔拉頭馬既？

香港仲難收

高多芬日本分部(好似係)

其實就係香港已經唔夠跑先去日本試下

當然佳龍駒喺連登馬Post 被咒到痴線
你Goolgle 吓佳龍狗

轉去肥鬼到應該趕得切下年澳門執返場

好望角

明月千里真係好好彩
一樣退緊 但無事不特只 仲入埋Q

如意跑埋呢場應該退架啦

有時威哥d部署真係R頭
幸福分享跑一千

明月千里番香港唔駛睇，而家太殘

幸運如意日本都冇飛 我唔會覺得柏寶孭飛
孭飛既一定係奠雷狗

冇得咁比嘅，明月千里其實喺香港用得唔多，同埋質素搭夠，金盃同馬克羅斯硬踫完，傷完跑到咁真係證明有料到，
幸運如意香港連三甲都冇，係去就去新加坡嗰d啦

今日爛地都出事

新加坡唔岩佢跑，佢無前速，難追

爛地先易中地雷

通常乾快地先易傷腳喎

上左運馬車，希望無事

尾場有乜買，自己心水未中過

練馬師唔係果個級數就真係唔好亂咁黎

大撚獲......

幸運如意應該返到嚟香港既

全錯，只係因為香港跑馬90% 都係乾快場地
所以令你有錯覺

我諗威哥見有得威呢d二線馬都跑得近先比隻馬試
不過人地試準哂先去，你就復出就跑場硬野

軟地唔同爛地，唔好比高仕登影響到

要上運馬車 ?

返黎都沒用啦 灣左5班馬都嬴到了

雷神無場入圍

運番澳洲退役啦
最fit 果陣唔去，宜家先去
呂健威識唔識部署㗎

唔去係香港都贏唔到啦, 分已盡

幸福指數，祟山寶，隻隻短途馬都係跑到殘先退
祟山寶仲仆街，去澳洲再跑

二線不嬲夠砌，大腦，包裝奔馳都係NZ 都跑得好

復出係因為幸運如意久休特佳
同明月千里一樣都唔可以硬拼

尾場點買好

中左1-9pq

因為香港獎金高，好多馬都係咁
精英大師，蓮華生輝，好望角
遠征果時已經唔係最當打

高分馬係香港一退步就要退役, 想減分有排減.

Jra有replay睇了 轉灣隻左前腳

香港跑馬就係咁慘架喇 馬唔係生物 係生財工具咋

其實想講李彩華

應該人道毀滅喇

減分再博至少要一年

加磅即係回光返照

香港奬金高, 又唔使遠征, 梗係喺香港食先啦,

出去跑贏幾場都唔夠香港贏一場咁多奬金.

都係睇馬主啦,唔係個個都咁既

講真有邊隻短途馬減完重跑得好
近期我淨係諗到發盈喜

出去跑風險高，成本都要100萬一程
幸運如意今次更加玩完

將來既馬克羅斯都會係咁.

發盈喜點都有前速 幸運完全沒得救 追又唔係放又唔係 死路一條 退役

如意馬主一定唔係咁
佢只係尊重練馬師決定 亦覺得佢喺香港冇乜競爭力先試一試
發生事邊有人想

應該係話 覺得係香港無機會既馬先至會去遠征.

所以我真係好欣賞友瑩格個馬主
真心愛馬

呢啲馬跑心情
佢要贏既話，以佢實力可以贏杜拜免稅同新航

幸運如意馬主係好馬主黎
當然佢輸比尚多湖之後都比佢休息唔遠征

所以遠征得既多數都係香港二三線馬.

所以遠征好多時係練馬師想多過馬主想，講真獎金差不多仲要有大運送風險馬主寧願留港消費啦

呀蔡三寶跟本係香港舒舒服服咁輪流玩
以佢地幾隻實力遠征都執到幾場G1

嗰場直頭係代表作
可以同隻星球馬拍住番黎真係好撚癲

新髚係香港求其派隻一班馬去都夠殺.

日本派得黎啲中距離馬都係一樣

除非將來香港既大賽奬金跌到低過外國既奬金好多.

好可惜

香港每2個月一場大賽，仲要大賽得沙田，收入穩定
大把馬想黎長駐

個個國家都會係咁

都唔係,格格一線都去跑高松宮同新加坡,不過首要係老早plan好(睇格格遠征果季跑既場次明顯計好哂佢既體力/狀態)

呀蔡應該要將短途三寶其中一隻專遠征
好過係度內鬥

條友剩係識派馬玩安田

翩翩

歐洲會派 天鷹翱翔 高地之舞 Dylan Thomas 占卜
勁好多

邊個馬主會同你出去博

旺蝦王囉
想聽日本仔叫Hot King Prawn,好似當年靚蝦王咁

櫻花帝國w硬？ 想大棍

杜拜佢都跑過既

對比安田，佢好少去杜拜

安田其實好廢下d對手

曲藝家日本落緊飛

5-9-15qp

鳩揀13

巴基之星啱跑
步伐似牛精福星

據知，經獸醫初步檢查後，發現為左前腳韌帶受傷，但一切結果都要等詳細檢查。

咁睇應該有命返到黎

唔返黎直接退役係日本住得唔得

10蚊反而中

又閪左

終於中呀 回滿血了

中返9號位置回返小小血

6 13

係香港佢有機會贏大賽, 應該唔會去

阿奠今日成功擊殺大量廢老

6 9 中q 定pq?

橙

Qpq中晒

輸到仆街啦 準備上報紙

三寶

Q

同 Winx 一樣

3000買到曲藝家p無憾了

（速報）ラッキーバブルズ、鼻出血とのこと（ラジオ日本より）。最悪の事態は免れた模様。 #JRA

流鼻血

仲有精英大師好老豆好利威牛精福星同埋杜拜嗰啲通常都一線

四重才十萬..... 咁小

中間條登腳佬係度做乜野

如意斷腳？

等我估吓邊D馬有機會遠征

明月千里
四季旺
爭分奪秒
澳斯卡
美麗大師
勝得威
平湖之星

美麗大師咪玩

我覺得旺仔真係有機唔夠爭就比咸成掉去跑

平湖唔好玩啦 練果個

冇生命危險
返香港應該直接退役

馬上發財
達羅素

我旺馬主唔like出去
咸成有問過想唔想

唔好返黎直接日本退啦

爭分出去，應該好睇

唔出去係香港好難搵食

幸運如意左前腳懸韌帶受傷，在轉彎時被拉停😔

from 新報

環保動力 從化好勁 仲有17倍 應該食得 等咁耐係時候了

垃圾大仆街

馬水爐

小賤人有冇得諗

11檔東東 最驚漏閘即刻撕得飛

ラッキーバブルズ号は，競走中に疾病〔左前繋靭帯不全断裂〕を発症したため最後の直線コースで競走中止。（JRAホームページ）

好彩柏寶拉得快

韌帶撕裂

左前腳懸韌帶完全斷裂，到底要點練先可以傷到咁嚴重

退役啦，還好應該有得留低

跑唔慣上落斜

btw唔好唔記得上年國慶盃係飛來猛贏

果個位未上斜
估計爛地踩中地雷位出事

「幸運如意」左前腳懸韌帶撕裂，呂健威表示馬匹生命無礙，現時包紥穩定傷勢，將留在日本觀察八至十日，不過因懸韌帶撕裂，康復後亦不能再競賽，馬匹將會退役。

88 如意

1200到600米係落斜，高地差有城4米

直接係日本退啦仲返黎

隻馬本來到步都唔適應焗住要倒圈操 可能果陣已經有DD事

馬冇事就好 冇步騏綵後塵

從化有條斜路跑道 希望遲啲真係train到馬跑斜路

安安全全返到黎已經謝天謝地

大運財先震撼

有依條跑道應該係幫到點部署遠征

有d sad...人同馬命運一樣

之前馬會送嘅

咩嚟 ?

行李帶

最應該出去係咪上簽

有人話柏寶喊 係咪真

好彩柏寶騎，牙拉騎既話唔收停打到幾鞭

係都唔奇丫
之前幾W都係佢包辦 馬主威哥仲咁信任佢 係澳洲俾人罰停廿日都為左呢場申請延期執行

幸運如意尚多湖一齊退役

綠仔以前朝朝摸住佢

【幸運如意跛腳】騎師柏寶：轉彎聽到「啪」一聲

3小時前7.3K
即時賽馬

幸運如意騎師柏寶回來時面有難色

幸運如意在沙圈的情況

幸運如意最後出跑道模樣

柏寶(中間)

受傷的幸運如意可以自行走上運馬車去馬醫院

一級賽1200米日本短途馬錦標，於今午（30日）在中山競馬場舉行，結果由大熱門馬「鐵杵成針」擊敗冷門馬「愛情之戰」勝出，可是香港代表馬「幸運如意」在柏寶胯下轉彎發力期間，突然大力收停，其後更要自行落馬回過磅室，賽後證實該駒左前腳懸韌帶撕裂，並經運馬車送至馬醫院。

柏寶返回過磅室時表示，自己將「幸運如意」置於勝出馬「鐵杵成針」之後的有利位置，盡量維持該駒爭勝機會，可是轉彎時突然聽到「啪」一聲，這是自己最不願意聽到的聲音，於是隨即收停座騎，自己當然失望，但最希望還是馬兒能夠康復。

亞特蘭大送錢？

錯post

聽日慶典盃世界大戰

聽日兩隻李寶利既鴻圖機會同金碧科點睇？

天下爲攻定旺蝦好

貓巴今季仲追唔追紅麗舍 記得上季最後一次入place嗰陣同你同路

紅麗舍係好馬 不過騎師垃圾 聽日唔睇好

其實上次跑完出嚟嗰課成隻馬都好咗 如果呢個檔位配返上季上過名嘅旗袍/何妖真係會諗吓 小氣鬼就要諗諗先

有冇料

前面果隻麻麻 後面果隻要汁生 始終檔差

可唔可以講下點解麻麻？

上次受惠於超快步速 最後趕上黎追個第二 終點後好似有餘勁 今次抽2檔增程 好多人會過分睇高左隻馬而熱 同場賭d更好分頭更化算 尤其佢晨操轉變不大 同場冇乜步速 咁預玩得喜 金童跟到前小小都未必會簡呢隻容狗大熱門

認真平海福星跑1400真係高過當家精選? 我覺得啤酒可信過褀袍

前季主席短途先特登換布文
真係咁信任就未必

如意明明只係當去玩咁，點知搞成咁

我賽馬誌焦點馬寫咗佢
覺得佢均速咗增程應該合理

離譜上季同蔡DADYY啲合作真係強差人意
如果我買都係買平仔個質素，都已經唔諗騎師了

今個賽日賽馬誌有新專欄，專講明星馬。
我地每一位成員都係工餘拎時間寫文，無收任何一分一毫，純粹鍾意賽馬想同大家分享。
希望大家比個LIKE鼓勵下我地。我地都希望不斷進步，做得更好

不過以前威哥講過點解換人跑主席短途
佢就係覺得綠仔太愛呢隻馬，太熟呢隻馬。跑親幾次都好保守，留後追一段算。換布文係想隻馬有啲突破。

咁早起身？

我返通宵兼職啲作息時間亂到七彩

小心身子 通宵好傷身

我學生哥靠呢份工可以搵到7000蚊一個月
二三月應該唔做 享受埋個final year

好過我 我工都無翻

今日要跟實賽馬誌條水搵食

翠龍 阿般

平仔會唔會塞

我而家病撚咗成個禮拜，先燒一日，喉嚨痛7日，仲要有咳有啖，攰到死啲fd仲發脾氣屌我走堂

今日阿蔡手馬惡得出奇
有旺蝦王單挑天下為攻
有得睇平海福星騎旗袍
有友瑩囍翻步慢而增程
仲有一對精算機關算盡
新馬有首飾又金像掌櫃
估計全面出擊會有四W

啪粒樂信感冒靈

最多2WIN到姐……新馬未成熟 首飾大聖試閘唔錯但跑落可能差 友瑩囍要睇返利唔利放先 個場惡馬多

我幾睇好友瑩囍同尾場隻清算風暴
而盃賽睇過都係揀ivictory同平海

希望佢拖後跑
寧願佢轉灣拎到最出

睇番沈拿幾隻都唔錯
佳知武仕
蒜頭爺爺
標準猴王
清算風暴
但人就無咁埋頭苦幹

個人覺得
佳知武仕好似勢頭唔夠，試閘好嚇人
沈拿點都埋頭砌返十幾下比你睇先收
買佢輸錢多數服氣

今日信唔信新盃王

仆街知無事 一日未減到65分左右 都難贏

今季初 全哥d熱門馬都。。。

又要搵人開定post 2

洗唔洗開定post2

訓唔着丫屌 快d到一點

[四季旺真好彩]十月一日田草十場賽日討論區 II

已循例負評

跟

大家早晨

點解咁多人揀隻 開心日子

尋日俾日本馬推多成三四百個post做成今次未跑就開Post 2既現象

咁多人要浪漫鐵人同蓋世寶既？

酷男係咪去左做種馬

第2場我鍾意怡德 開心日子 爺爺 牛精 有冇人同路

幫推

牛精呢啲處女馬係時候要食啦

遊戲巴

上仗一哩有走勢，隻馬愈長好似愈好。
加埋我頓執韁同埋咸成好似想去馬咁款

貓巴

個人主見
未開齋嘅 點解唔等佢開左先
騎師又好 馬房又好 起碼確認到上下心 上下力先

但係我個人清爐比咗閃耀鑽皇

上次谷草寶利都想郁手
兩隻都有份 係交唔到W
中華一同幸運

鴻圖又增程又CP1，搞呢搞路，最唔鍾意。
上一次跑得好，好似賺快步速。希望大家中，當我無緣

其實我都𥄫中佢 但r5先跑又可以睇埋場地先算

各位點睇澳斯卡

真係FIT到震
九檔唔好三疊，唔好三疊，求下你。

馬無了

頭場堆新馬飛得？

個人清爐係tg個個 ?

場千四睇落得馬王一隻會放頭 會唔會慢放得手

跑到上年71果場咁就嘔血

今個星期起碼打咗幾千字起跳

推到1001先？

pish

嗰次貼欄，結果直路塞到震
我真係寧願佢二疊生位

慢閘

騏綵 又係柏寶

唉

冇人要5050

稿已出，大家可以到知舍睇

呢隻福星要拖返
上次完全未掂都唔散

好睇際遇，如果同人早段鬥搞就危，但有機會守到三四位而直路過到。
後上幾匹熱門同樣有被塞既風險，呢場真係好睇當時形勢。

今日又好似係潘頓既世界

只係覺得李寶利今日有幾隻佢上次跑得好既繼續有得騎，再加上新接蟲草之星，會有啲表現，隻鴻圖上次初出初跑千六就算賺左步速都好，難道始終高既，金碧就馬房難得有能力質新馬，上場水準確實唔錯，如果呢條友今日搏既呢兩隻會係重心！

1001

我了

國慶買熱冇死

Ok

push

69周年開69

未開爆就準備爆po

有貓囝無窮人

1002

推